養貓應該幾耐幫佢沖一次涼？

如題

應該自己親手沖，定出街沖？

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

我都係得閒攞濕毛巾抹吓算 留名學嘢

唔使刻意沖涼 佢哋本身會清潔自己
沖得多反而對佢哋嘅毛唔好

自己沖，但好少幫佢沖，佢又無咩味

貓唔需要用水沖涼啦

養左三年無沖過

唔使沖

我屋企兩隻貓都係老母照顧多，
佢就習慣三個星期幫佢哋沖一次涼(屋企沖），
由細沖到大，
到依家一隻十三四歲一隻九歲都健健康康

都識朋友啲貓從來都唔沖涼一樣冇問題，
我諗冇一定答案

利申：貓貓沖完涼嗰幾日啲毛好滑又香噴噴

但係佢pat pat位有啲臭， 可能因為長毛貓痾屎或多或少會痴倒啲

用濕布抹吓得架喇 佢自己都會賴翻

我隻就帶佢剪毛先沖，都3個月左右1次，14歲健健康康冇病冇痛

我有隻長毛
大概3個月沖一次 多數出去沖

瀨完再瀨返你塊臉

我隻maine coon 拎養咗返黎差唔多十年冇沖過一次涼

不過會幫佢剪patpat啲毛

我用濕布幫佢抹身, 佢好鍾意又乾淨

一年沖一次 通常暑假沖
沖完頭三個鐘好乾淨又香之後打回原形

睇下長唔長毛啦，有d貓唔係好識打理自己，疴完會有屎痴住d毛

我隻港短10幾年無沖涼都無嘢又無味

我隻毛係美短，住露台，所以3-4個月會幫佢沖一次，自已親手沖，平時都會間中幫佢干洗一下

一至兩星期一次，睇自己得唔得閒，有時間會日日沖

原味貓先正 陣肉球味

手掌咁大返來 抺下抺身之後就無沖過涼

貓自己日日清潔乾淨無沖過涼

室內猫,我得閒就幫佢地抺吓身,
冇咩事都唔會沖, 日日同床瞓都香噴噴

唔需要，養咗八年先沖一次